中環十一少：貿發局員工都認為應停書展，但政府企硬，因為有人當書展係’抗疫成功‘既面子工程

三中商要散貨

大陸咁有錢 駛貪你一日半日

書展舉辦成功=抗疫成功

平行時空

你咪搞囉，無人去咪一樣無面

應該係三中商賣書賣文具
頂死小書店+影響意識形態流向
多過為錢

你都傻
下星期日日清零！

國皇的新衣2020

你睇條街幾多人
根本唔會覺得有事
其實大家都係覺得除罩先會危險

一定要搞 等睇戲

因為國安法通過

所以政府無需向市民負責

鍾意做乜就可自把自為

搞左同有冇人去，係唔同的

其實好on9，冇人去搞到個場拍烏蠅咪仲肉酸

三中商發大財

777玩到好似武漢1月咁

入去咳會唔會俾人用國安法拉？

大把腥港人on99照去

港共政府有人要奶共睇CCP頭，宗主國話冇新增就係冇，全家死絕都要企硬話冇。

有參展商都要求延期，但政府唔肯

和你播

見有書店都取消活動
同唔再叫人嚟

支持繼續搞

緊係搞啦，唔好比佢停

支持繼續搞書展

wfh一齊去書展

留名睇 書展場面冷清

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

痴撚線
面子工程？我係大陸咩

是但啦 反正大爆發都無人會問責 佢話晒事

冇人去點散貨

咪由得佢搞囉入去既記得咳多幾聲

硬起來

佢啲邏輯真係

唔知會有幾多人去呢

支持 一定要開呀

預計都無咩人流，書商都想取消啦

反而政府要面唔想多

惡法後就係支那啦

Fahrenheit 451

兒登仔都當追擊通處巴係面子工程

掩耳盜鈴當其他人真係白痴

何止貿發局員工 連會展員工都覺得要停啦

都係佢fb 抄落嚟

［新時代傍身智慧］應付與國安喝茶的建議

咁又唔會實有人去

搞啦搞啦，唔反啦
我都唔會去

賀國安法，不能停。

咁初選多人都係抗疫成功喎
點解政府要ban 晒啲辦事處呀

面子果實

抗疫成唔成功都唔Q 關正苦事啦

啲書商好撚慘
港共一意孤行搞書展
錢都無得賠

總有人同家長去

現在改睇電子書 一環保 易收臧，
書展不了

睇書抗疫你識條春

多啲廢老同支那狗中招未嘗唔係好事
等大爆發先

事但啦 去得書展一係藍屍一係on9
中曬招就啱

哩個真

睇死林鄭個7頭會延期

啲國安法新書入咗大貨要散

一個書展賺一年嘅錢

實體書可以燒
在身睇唔晒
死左都睇到

關林建岳咩事
佢有權咩

你地少擔心啦,公司班港豬藍屍老豆老母個撚個都話要帶埋仔女去

面子工程係咪強國用語

支那人、腥港人

杯葛書展咪得囉

武肺會遵守國安法 驚咩

支持搞書展

再加速啦
反正就算書展大規模爆發
睇死都唔會有官員需要下台

家長去真係 害死啲仔女

點都唔夠台灣成功嫁啦

垃圾政府

由d藍屍去死 手足唔好去呀

你唔停都無人去啦

攬炒

無錯
唔係點癱瘓個香港

準備大爆發啦

買作業果班最on9
明明外面有得賣
買咁多又做唔晒

中左果d日日去書展

有又平又送上門既博客來唔買走去買三中商又真係幫佢唔到喎
不過咁既智商都係唔好嘥時間睇書喇
睇多多都唔會提升到

佢唔會中圈套的

你太睇小港豬趁熱鬧執平貨的決心

愛國人士有幾百萬人驚閪咩
我準備揮著五星紅旗唱著國歌去

萬家宴
萬家宴
十萬家宴
百萬家宴

千其唔好縮
攬炒

有咩錯覺令你覺得自己唔係喺大陸

本土派票數要人！！

搞完大爆發就可以全港停工
又可以清洗低端藍屍廢老警甴
一定要搞

林生，你條野硬唔硬到先

我覺得似想扮立左國安法香港人繼續馬照跑舞照跳多d

書展企硬 香港攪炒

無咗書展對小書店嘅影響仲大啦

市民條命賤過泥

pish

其實參展商係要畀錢。

如果你地肯唔去，佢無錢賺，就夠。

你估下到時係抗疫成功做標題 定係 書展場面遠遜往年

天堂有路你不走。。。書展武漢闖進來

呢個真. 條街旺過以前

最怕你停
武肺gogogogo

唔好縮呀屌你老母

多啲人去就好

無人去 又如何？

你係中國人呀Hi

push

日日爆緊點成功呀

為面子係咪應該隱瞞左疫情先

驚閪

千其唔好落入圈套

我係香港人呀 屌

今年全部免費

咪撚停呀 停左藍絲狗點去中肺武

超英趕美 就靠這一次了

一定要搞 唔係點散貨呀

中招都係老既傷D, 我地放長雙眼

所以幾時都話 生仔要考牌

會唔會好多跨區家長入場買教科書？
仲有手帶廢老涼冷氣打書釘

去嘅人都on99

我會視為Natural Selection嘅一種

就叫香港再出發班友動員50萬藍c去撐場啦

等睇書展大爆發

一定要如常舉行呀

屌你老母搵市民條命嚟較飛

比錢入去幫人散貨
分分鐘買書送武肺

書展群組

佢地咁想堅持要舉辦咪比佢地去舉辦，但到時仆街就唔好係到嘈啦

根本一早炒咗條臭閪就天下太平啦，搞咁撚多野為咗死攬條65歲廢閪，害死香港人又害埋自己，真係唔撚明

你一個人咳就唔會
約埋三個人或以上一齊咳就有機會

林鄭就係要同香港人作對

一陣出現書展群組就happy 喇

真心痴撚線政府
擺明政府帶頭攬炒
希望疫情爆發

邊間書商？

蕭生：北京政權發生動盪

放心啦！有國安法保護三支商，一定會沒事兒

唔係唔撚去馬下話

係咪兩個仔都唔係香港、老公俾人軟禁緊果個

應該叫晒身邊既人唔好去
提早放暑假, D細路無野做, 過去幾個月又無學番, 仲唔入去買書買補充? 只要有一個病患者入去, 就有機會傳比幾千什至幾萬人, 仲唔攬抄?

香港人集體唔去咪得囉
落政府面都好

痴𨶙線政府！

同中國搞百家宴扮到太平盛世一樣邏輯

好撚簡單 大家齊心唔好去
等蝕到仆街 就算下次政府硬搞
啲參與者已經驚到縮哂沙 咪局住無得搞

要支持黃書 邊度買都一樣
無話一定要去書展既

有國安法之前要向市民負責？

你知唔知最肉酸係咩

書展巨型群組
爆到韓國咁跟住

抗疫成功
但過百人確診

手術成功
但病人死咗

美國有特朗普
香港有林鄭
點都硬係話抗疫成功

佢會屈返你轉頭先仆街

仲去嗰啲自己攞黎

佢waive左個場地租炸嘛
運輸人手都應該要書商自己出錢

黑心希望書展爆返幾單 一把把摑落個臭閪到

所以咪叫大家唔好去幫港共撐場囉

如果書展有人中, 應該唔會得幾單, 幾百幾千都有可能

本書分分鐘一日過百人掂過污糟過佢老母個閪

1. 抗疫成功
2. 政府津貼哂攤位租金... 延期點計? 貿發局租會展要俾場租
3. 三中商, 每年書展都係大文宣黎...
4. 取消書展, 多左人上網買, 傳統買書方式收皮, control 唔到D 人買咩書...

then... good luck TDC...

開個盤估下書展群組有幾多人仲好啦

3，4

最後咪話書展完滿結束
少左人去但點都有一堆人會去

正如話教育有問題一樣，明明隨左紅校之外，香港學校老師都政治潔癖到一個點，無啦啦耐人政策右翼洗腦

藍軍到時會組團入去
去完打卡食海鮮嫁啦
人數 大把👏🏻👏🏻

書商唔想搞
書友唔想去

係得個政府想搞

各路專家呢幾日都明言暗示要取消

港共

病毒識揀書展唔去

去書展嘅睇路

諗起星加坡因為展覽攪到大爆發

連登仔最憎既小妹都取消左簽書會

圾仔無罩 仲衰

唔緊要啦 今日幾千人集中同一個位置等投票 同書展咪一樣